同女人講攝影真係嘥9氣

影完Raw返去用Lightroom 執，執到每d細節位鬼咁靚，點知比條女屌話我影到佢好老 又話有條白頭髮又話毛孔太清楚，佢老味佢本身就咪係咁嘅樣 跟住同我講佢自己影果啲先靚
靚？睇過
屌 佢老味原來美圖秀秀啲on9 cancer相，啲皮膚好似舊膠咁 頭髮一pat野 背景都唔知影左乜9出黎，對眼大到大眼雞咁 唔講以為見鬼 佢竟然話靚.

執相執到我PK 又受到呢啲屈辱，屌 真係好燃嬲

圖呢？

師兄你應該要去學用ps

一早識 但係佢地眼中美圖獸獸個一鍵美顏係最好

女人最忌放大毛孔

清 換個毛孔細又冇白頭髮既女朋友咪得囉

有感而發，我好撚同意你講既野，個啲死港女只係識美圖xx 既一鍵美圖，只要樣尖，眼大，面滑，你點講raw 既好處，jpg 同 raw 既分別，咩RGB 既重要性都無撚用...
真係點樣講都嘥氣...

好感動 終於有巴打明白我

樓主今次係你錯

女人係感性，男人係理性

你嘗試用男人角度去理解女人

呢個已經錯撚晒

你俾d 高手相佢地咪又話好清好靚 問返你點解影唔到

我女朋友好似好有興趣學咁

都認同既

上次幫個fd影衫
明明重點係d product

叫佢睇下有無咩問題
佢comment只係邊張邊張影得佢好肥、邊張邊張影到佢有眼肚
其它無佢既相就無comment

我心諗

啱 用女人角度去ps，推白啲，淡色，日系

blur 左條女佢咪得囉，其他細節保留

係你唔知佢想要咩

應該抽起層 high frequency 執返d 毛孔 (好似係)

果啲係用PS, 改到成個人整完容咁佢或者鐘意

Agger,試下女人改成客人

你需要嘅係一支大光圈嘅人像鏡，平嘅有Minolta PG 50/1.4仲有聖光特效

睇開膠公仔相 你無啦啦俾個人佢睇
梗係唔岩睇啦
同佢講都多撚餘
叫佢含啦

講到尾結論都是

平時接job都會因應客戶需要磨皮
乜撚野女人唔識攝影，係你唔知佢要乜

利申:影開商業既女人

你影女執到咁sharp把撚咩...
又唔係叫你出相機Sample photo俾人數毛毛

當你以為個個日本妹都係宇都宮既時候, 原來現實係日本見個個都好以夏蕙姨噤, 你都接受唔到

soft focus filter岩佢多d